
# 概要

`svelte.js`で間違い探しゲームを作成しました。チュートリアルの実装しています。

# ローカルでの動作手順

```
npm install
npm run dev
```

起動すると[localhost:5000](http://localhost:5000)で接続できます。

# 本番環境用のファイルのビルド 

```
npm run build
```

`public\build`配下にビルドされます。このファイルをデプロイすることで、ウェブ上で動作させることができます。

なお、上記コマンドは`GitLab.CI`でパイプラインでデプロイするよう記述しています。